點解要拆rb

發夢見手足係觀塘不停set rd封到塞死哂啲車
轉個頭又有手足拆番哂啲rb通車
咁到底set唔set rb好呢？

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》